容我張狂 打FIFA唔係用經典(Classic)控制嘅都係弱智

屌你老母人地隻game整咗個Classic預設你係要轉第二模式(Alternate)次次同fd子打都要等佢轉

嗰啲用Two Buttons, One Button更加on9，應該死全家

利申：FIFA UT division 2

下次再係咁就針佢地

😑

打FIFA=00後
正常人玩winning
我操winning7操到上年先叫出師見得下人

系

咪鬧港父蛇啦

改兩個掣你都改唔到？
咁你真係弱智

賓sir有冇玩pro club(職業球會）？

條撚樣次次都要轉one button我真係屌佢老母

以後唔用唔好針我

我打鑊你

當我唔識英文？

你經典（classic)就得

我都係classic撚

賓特拿 (Bendtner)

驚大家唔識 波台狗好多弱智文盲

個啲winning狗煩到 就隻GAME打有幾難 佢地連手掣右上後(R2)同右上前（R1) 都搞嚟搞去，真係屌出聲，最後咪又係輸俾我

我以為你都係sorry

駁嘴？ 以後搭巴士小心啲

真

你係咪講緊milk條on9 上次同佢打就係搞嚟搞去

O 射波係咪 on9

用開X射波

我上個po撐你你25我

仲要同條女做愛果時
個西可能會有針

n ben 唔會放針(needle)

講得好

我幾鍾意河合 希望你唔好反我

港父狗

用two button讓你

你抄我用括號就認啦

真...

咪狗狗聲啦佢正義警察來

狗先用two button，比較適合前足

屌你老母我用左九年

你放針就放左九年

一年都未有

牙fred(鄭俊弦)唔算已經超越晒所有娛樂圈前輩？

屌你我用咗兩年半